大家要有心理準備，下一步就係秘密警察化了。

秘密警察，簡單嚟講，就係秘密拘捕，人間蒸發，酷刑虐待，秘密處決!

以前前蘇聯，伊拉克，阿根庭，失蹤死亡成千上萬！

香港而家已經有，但仍然少量，但遲啲就大量增加，因為大陸公安武警會由幕後走上前台，

將來香港啲所謂畜龍，重案組，都會加入秘密警察做走狗爛頭卒，殺害香港人。

條例一通過，基本上街頭抗爭可以告一段落，面對新移民，廢老，黑警，年輕人有能力都會走，剩低嘅，當然會繼續抗爭，

但要面對秘密拘捕，一啲都唔容易。

全世界嘅抗爭，開頭都係和平抗爭和平示威的，但到後來都係變成暴力，因為極權會捉你去殺，和平示威都冇得你玩，所以香港將來嘅抗爭形式，一定都係暴力抗爭。

未來最大問題，唔係黑警(佢哋同屋企人都一樣受害)，而係1984高科技監控！